
---
title: Ossin Lässyt
author: Ossi Törrönen
---

    
# 162. MUITA ANSIOITUNEITA ja teekkari h.c. arvolla ynnä teekkarilakilla palkittuja OTANISTEJA 

### Servin Maija (alias Hilkka Regner) 

###Irma (alias Irma Henriksson) 

Sekä Maija että Irma tulivat Teekkarikylään vihkiäisvuotena 1952. Maija on jo siirtynyt eläkkeelle mutta Irma jatkaa 
edelleen entiseen tapaansa. Se, mitä Maija ja Irma ovat teekkareiden hyväksi 35 vuoden aikana tehneet, sitä on turha 
yrittää sanoin kuvailla. Eikä ole tarpeenkaan. Sillä jokainen Teekkarikylässä asunut tietää ja muistaa heidät ja heidän 
tekemisensä. Maija tosin puuhaili enimmäkseen "kulissien takana" siellä Servin Mökin ja myöhemmin Dipolin 
keittiössä, mutta Irma on sitä enemmän ollut "framilla" kylän toimistossa. 


Tämän enempää en sitten lässytäkään näistä kahdesta TEEKKARI H.C:stä, vaan liitän oheen kaksi virallista 
valokuvaa, yhden kummastakin. 

